足球恐怖分子馬體會俾紅牛美國仔入波淘汰

Ching俾人扑暈咗 啱啱先醒？